[緊急討論] 今晚機場

有冇手足打算拎gear入機場救人? 大家都知機場係一個孤島 加上如果啲狗放TG, 入面全部無裝既人係死梗

你可以懷疑我p牌仔叫人入去送頭, 但係我可以同你地講 我呀哥都入左去, 我仍都唔想見到一班和理非就咁比人拉晒

當然我都人視情況而定, 小弟垃撚圾今日冇罷工去機場, 如果6點至7點機場入面已經散晒, 我地自然無需要入, 但係如果6-7點都未散 我就會帶gear入去救人

推

冇人打算救人?